柏景灣3房戶海景戶1,930萬 99年一手貨升值逾1300萬

柏景灣3房戶海景戶1,930萬 99年一手貨升值逾1300萬
文章日期：2020年7月22日 12:26

"奧運站柏景灣6座中低層B室，望海景，3房間隔，實用面積約848方呎。單位以約1,930萬元成交，實呎22,759元...原業主於1999年12月以約586.9萬元一手購入上述單位"

真係幾正

然後中產中年話你唔捱得

99年可以有586.9萬買得起本身已經唔撚係中產, 根本係有錢階層

咁當年按揭都易好多嘅

你可以用平均i=3-4%計番今日1800萬喺99年值幾錢既

冇錯啊，係99年可以有禁多錢，其實幾時想移民都冇咩大問題

99年5百幾萬都叫有錢...

當年息率仲要接近10%?

都係嘅，當年借100萬，1年已經要還10萬息，計下點解今時今日樓價咁貴仲咁多人買

對比返2020年買可能係3000-4000萬樓

當年套野叫百萬富翁
百萬都叫富翁,五個百萬叫唔叫有錢?
唔好忘記99年係岩岩完金融海嘯
呢個時侯仲有能力買樓你以為佢係普通人?

一個賣就有一個買架啦

咁即係有料既另一邊（買家）睇好

你應該想講金融風暴

人地換樓你都唔知啦

99年揸5球唔叫有錢？
你今日睇翻咪好少囉
但唔好唔記得金融風暴去到沙士段時間好多人搵緊1萬樓下/失業

識人03年用6球買貝沙灣連兩個車位 今日發到豬頭咁

99年好多新界樓都係幾十萬

99年你出世未呀

賣樓係樓淡傻閪，明知十年後值一億，應該將層樓加按套現買多層放租，租客代供樓實現財務自主。一變二，二變四，好快四變十二

樓價gogogo 真理都唔識！戇鳩

幾時都有人賣樓架啦

買公屋8萬蚊

買5百幾萬既樓原來要先揸住5球